[腸加時贏鵝] NBA 2018-2019 regular season 討論區 (97)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

阿龜無品返更衣室

殺龜大會開始

okc狀態差到

得Paul George 一個打

比刺爵過埋都似

15中1

德國閃電勁

想黑8

居里又講粗口

可以熄電視

得一秒

刺嗰場緊湊

睇埋佢啦難得有免費波睇

唔睇刺

熟口熟面太悶

令我諗起隻籃球驚freestyle

我湖未來明星ingram下季先出得呀

做手術祝佢早日康復

成班攻唔入

比你係塘鵝

有zion會唔會放davis

Dlo真係垃圾黎

攻得入啵

真

下年新仔除左肥仔尖士仲有邊個叫勁可以做基石

dlo幾錢呢下年

依家抽波機率改咗都好，起碼依家有幾場quota贏波開心下，唔使好似以前咁係咁豬波

我睇衰呢件肥仔詹屎留名睇佢嚟到NBA 只識鋤樽

今場攻守都好j

10m應該有人肯要嘅

下個禮拜

小牛鬥勇士

睇當席

至少平均2300萬1年

Kp 拍當席

手機睇咗最後一陣
topic名改得好

jerebko咁耐都無得打
會唔會比lee踢走

好悶阿
大炒真係麻麻

訓醒見到龜啲命中率屌咗出聲

睇刺

終於唔使比人絕殺

一蚊變一毫

入完樽唔識yeah

有咩所謂 坐冷板凳有戒子

呢啲叫自殺

司機今場有機過大帥

係咪毒撚傷左龜無晒打波意慾

未必架
睇下cassipi

享受籃球

下年返歐洲打班霸球會

因為係nba冠軍成員

佢第1季幾勁
但第2季大傷
之後去邊度都係後備

可能啦

之前當人兄弟

點知轉過頭仔友轉會死敵當佢契弟

鏵哥:大家好，我係gordan hay活
hay ward

佢地好似和解 雖然未必做番fd

CJ個傷有消息未

payton已經連續4場大三雙
好掛住佢

其實佢打個第7,8人幾好用 有3分又有鬥心 應該會繼續留NBA 嘅

想知你堆腸迷點睇payton

16 13 16
14 12 16
14 15 11
15 10 10

終於知點解唔簽返rondo

peter覺得要lee
鏵覺得要jerebko

居里大網蛇

莽

個陣表演其實同依家鵝差好遠
又無咁穩定, 射波又海鮮小小
不過你問如果我有預知今年係無PG, 咁100%係要佢, 甚至下季要返佢我都可以
我諗其實佢去鵝剃咗個頭, 心態都有啲轉變

不過有隻識boxout的guard, pick and roll正常地搵到人, pass first, 就好啱腸
上年腸缺得分下, 先顯得佢柒, 今年如果佢係腸

Kerr: 唔洗嘈 兩個都坐冷板凳

先24歲

猜死人

三分鐘

今日表弟傳靚波

格連入三分仲要係三個

Ai靚防守

大把世界啦出年簽威仔

Favors我愛你❤️

得一個可以坐

盧一中

不厭其煩講多次，樓豬好啱使

佢幾時識射返波

我見hupu同reddit好多人已經放棄咗佢

刺8連勝

丁偉迪

D rose 第六人

Come back player

下場打湧出3陣練波

下個禮拜睇德國佬

盧域斯基

丁偉迪個名勁難聽
佢唔講布魯克林真係要諗

我由上季開始都放棄佢 一來變咗差仔 兩來睇得出佢唔會識射波由佢射波動作就知佢無得救

雷霆要大執

無射手無柱

無了
下年都老了
打速龍打成咁

阿龜係球員通道yo女？

差仔打埋po真係898

今年歸化入中國隊
然後加盟CBA

咪係

我係佢都會
為自己生涯打算下

pg位我真係諗唔到要邊個

Dlo肯死落g league未

孖埋樓豬

conley?

3x m一年

原來鵝係最後時刻
1.領先3分而且有球權情況下用埋最後1個暫停
2.然後5秒開唔到波送波比對面
3.太陽開波唔直接犯規 比機會對面起手
4. 大腸射入扳平3分
5. 鵝因為無暫停底下叫暫停食t 送分

講真，15 m一年好難搵到個好過叉仔。。

呢個去打cba

鄭池

如果平嘅就續返算啦
留返啲錢upgrade下前鋒位

下次開po topic

平極都要原價掛

平平地諗過darren collinson
但係隊波又係冇咩突破

想有突破又要平

collison打正選唔得
exum傷埋要入second round 真係要差仔快d fit番

Ty Lawson

學友願意加入DVD黨嗎

獨食狗

差仔有minute restriction?

搞搞下雷好快跌到西8
好撚期待勇雷first round

咁不如簽it9

認同 靠crowder做stretch4真係唔可靠

Favors就點都要留❤️

睇下可摸耳簽隻穩定stretch4

可能推返crowder打後備sf

jj球三分撚型
但覺得鵝係做戲

龜要黑佢8

有咩期待 係人都知首輪出局

jokic 出場

Oladipo係咪今季收咧？

想要kd

傻仔黎

黑到離撚晒譜

就係期待隻龜d fans點面對連續三年帶隊首輪出局囉

放conley俾雀，好無

有邊隊唔想要

mason守波唔怕

我龜得7分?

又然

傷之前明明都有時10幾20分
依家唔知咩事
罰球就入哂 射波就唔入

唔想要差仔嘅我覺得ok
又射得 上年playoff都算係咁
佢拍oladipo啲食球權sg唔錯
應該唔難適應

mirotic

16中2

plumlee都out埋

靠rubio多數過唔到first round
特別而家應該好大機會first round對唔到雷呢隊一輪遊偽強隊
如果當初trade到conley都仲有價講

塊要輸了

快

張約咁撚毒佢肯食我又唔介意
反正一日未還返個pick俾塞 一日都仲係食屎地重建
俾conley打下PO幾好呀

現實啲睇
GnG本身都預咗無人留到最尾
而家有一個咪幾好

鹿留硬佢

食蕉憤怒了

同埋ingles都老
唔係好頂得住

嬲到核爆，tony brothers呢條撚樣幾時死

Ricky playoff就生返咖啦 大家比d信心

打塊可能過到

上季入到第2圈都係因為打垃圾雷
但差仔入到第2圈自己無得打

呢條友黑哨黑成咁點解仲有得撈

又吹

gng打okc同刺仲係好深刻
特別有場okc無限ot,啲新仔三分都入

雞塊

唔敢咁早笑

吹個T俾我喺連登鬧球證俾溜馬射罰球啦

好彩turner罰球垃圾
塊仲有機會
加時就輸撚硬

我覺得
giannis, bledose
跟住續的順序係Middleton, Brogdon, b lop, mirotic
應該出唔到mirotic想要的offer

咁盡責點解冇得撈

係時候記返起上年邊個拎三雙打撚爆龜龜

10場有一場勁嘅可能 勁嗰場的確好好j

係咪仲係未傷好

打爆完龜無得打箭

秒殺都4犯 留名加時foul out 埋

秒圾

要加時就唔撚洗打啦
無左兩個大杉

保丹絕殺 gogogo

希望係啦

點解會選擇射3

屌 點解雞塊成日咁-6

估到係佢射 唔入無計

迪左上個板上面連搶板補中機會都無埋

露寶你邊邊架

因為聽到我講

夠鐘落場郁球證

55熊個名
對邊隊都打夠7場

但係同時又可以好清脆咁輸4-0

哦sor

依家37熊啦

愛到盡頭便是恨

個波迪左上板上面
無左幾秒

屌你老母 谷咗兩埸都冇得笑

好撚黑喎呢場溜

食蕉仲反唔反barton!

只不過打回原形做魚腩

露寶眼睛是雪亮的

屌 嬲

只可以講
好希望你地first round大戰

789 @西書大少

露寶食蕉

我唔屌佢邊有今日

迫害金塊

換言之你越反雀，佢地都應該越強大

刺狗又搞事

冇佢我咪嘈都冇今日

9估PO matchup
勇雷, 塊艇, 箭刺, 拓雀

箭刺呢度都會好嘈

溜馬都算係咁
仲keep到第4

串撚到呢

Tyler lyes

屌viutv播幾多次AXA廣告

拓爵應該拓輸

melo仲未有班落

屌唔撚係喎
屌你點撚樣勇雷

Mda對pop
Mda可唔可以係pop收山之前po贏一次

小子反癗反大少

07

nash應該寧願自己比人打都無人幫佢出頭

雷咁樣輸落去真係不是夢

依家雷0.6 刺.586 爵.580

應該都係差一場同場半?

係
上下都差一場左右
刺嘅位黎講

雷同艇而家只係爭兩場咁大把
加埋雷之後要打兩次龍,打鹿打箭等等大把硬野, 艇就大把廢隊打
中間刺、艇嗰d個勢愈黎愈好, 雀就賽程容易
相反雷而家好撚廢,係好撚柒廢
估雷第八其實好合理

42-27okc贏拓tie brk但係全聯盟最難賽程

42 28啦

okc睇黎有排輸

箭應該惡打過塊

我雀淨返兩隊po隊要打

傾屎真係灰到
明明刺個時完1-7客場之旅差一場定半場
然後刺同艇兩個pk爆連勝

雷原來之前好似直迫第2咁 只係因為賽程

唔使tie brk了
拓已經過咗雷
雷已經墮入po下半區,比刺、艇、雀起勢力追

雷第八真係合理推測
利申︰迷PG

好難猜測的小子

今季垃圾刺真係好難捉摸 唔知佢想點
客場倒到死 主場唔知做咩又惡過鬼
Lead公牛20分倒到輸 輸瘤弱 輸太陽

PO睇西岸把鬼 睇東岸好過啦

咁大想頭
me未撚驚過

應該話除咗勇、箭之外
而家既箭今時不同往日

傾屎自己唔過5成有乜好講

係,之前好多人唔睇賽程就話雷應該上到西二
當金塊無到都算,睇到隊雷咁高

塊拓艇刺雀雷都係泥漿摔角
塊睇好小小

真係廢 bogdon最近

箭打po睇登子會唔會又手軟

成季都無乜上過.530
點入第8

PO睇箭咪又係睇波縮幾時受傷

屌除咗76 塞
全部first round 4比0

主場10連勝喎
梗係點都博主場優勢

次圈開始打到出血

下場打湧pop輪休算
打到傷又未必贏
出3陣搵mvp練波算
同上場一樣

香港時間3月17日，俄克拉荷馬雷霆隊主場迎戰金州勇士，本場比賽在奇雲-杜蘭特休戰情況下，雷霆開局便陷入困境，最終以88比110慘敗給對手，遭遇兩連敗。在常規賽收官階段，雷霆戰績出現不穩定，讓他們在西岸的排名也存在著墜降的風險。
在本場比賽開始前，雷霆隊的戰績為42勝27負，位列西岸第五名。儘管雷霆隊在當下這個排位上，季後賽無法得到主場優勢，但依舊可以選擇上半區一個相對較弱的對手。然而在今天失利過後，身後的馬刺隊和猶他爵士隊，都有很大的可能性去反超他們。

今天馬刺隊主場贏下了波特蘭拓荒者，由於雷霆隊輸掉比賽，兩隊目前只有一個勝場的差距。加上爵士隊贏下了網隊，同樣縮小了和雷霆的差距，目前兩支球隊只差1.5個勝場差。位列第八的快艇也只有2個勝場的差距，同樣存在著反超的希望。更讓雷霆球迷感到擔憂的是，接下來雷霆隊相繼要面對速龍、公鹿、金塊和火箭等排名靠前的球隊，在常規賽末尾階段，雷霆要想保持一個對他們有利的排名，需要把握好每一場比賽。
如果雷霆隊在接下來的艱難賽程中，無法保持強有力的競爭勢頭。那麼他們很可能被身後的球隊超越，屆時雷霆如果掉到西岸第八位，很可能在季後賽首輪與勇士對決，相信這對於雷霆眾將來講絕對不是一個理想的情況

好想溜馬上返東3
咁就可以睇76同塞first round死一隊爽

76 1-4 塞

魚腩最忌有自信

下場就一定輸

其實而家刺是咪睇住箭嚟走位

唔好睇得刺咁高.. 魚腩冇資格講走線

唔關事 只係唔想之後輸跌出去

Ben Simmons 唔識射波
應該場均怒砍3分

要MB Butler Harris 輪住持球單打
Ben 企last guard 唔輸快攻就算

好老實而家kings咁樣 頭八都定咗咁濟
走線就每隊都會諗 但係做唔做到就

有冇人覺得刺狗好串
貢勁都成日魚腩前魚腩後

Kawhi走左之後已經唔勁啦
po守門員

西十四刺係真係廢

都唔夠你串 起碼我地冇睇少太陽

癲濟公is my lover
刺腸帝要聯盟了

作為俾太陽炒廿度 之後靠gay絕殺先贏到波就球隊迷
深深了解到太陽嘅實力
太陽雙殺第一鹿
吊打第一占

自1997年後從未缺席playoffs
全聯盟最接近的紀錄是勇士, 2012年

雷今年最好彩係有猢墊底
就算再次首輪遊班fans都仲可以用猢黎轉移視線

sor 未感受過

雀迷貢串

未撚驚過

披頓四連大三元
magic後悔中

要雙殺雀了

suns後悔中

塊刺腸帝應暫時結盟

Btw 湧 po clinched

同塊結盟is ok，帝就不了，比佢入到po嘅話最耐冇po紀錄就變腸

咦Gin fans迷刺

無啦
傾5成都無點入po

我哋嘅底線已經冇得再底，有咩所謂

咁結到今季季尾算了，下季就全力反傾屎

一齊入，逼走刺爵

都ok

yes呢個先係答案
suns kings齊齊上
再全力反猢加狼

推推

狠都反

好撚憎個兩個雙狀元, sor

兩個吞卜狀元

特別wiggins
我覺得怨佢死真係唔過份

towns同Irving一齊入湖，一唔練波/in game唔防守就會畀人抦

想wiggins夾吾皇

邊個馬拉劉松人撐爵士+金塊

點解球皇咁勁都要打後衛

見到Magic後悔第一個反應係湖人個Magic

唔俾啊

當事人，帽理佢啫

同岸光榮

羨慕中間個小球迷

主隊-爵士 露寶又贏

咁爵士球迷post有幾多頁？

3年2頁

西4-8 最後會點排
隊隊都要避第8打湧

唔明點解唔留佢又無搵pg

問心epay一定唔勁架喇
但點都好過suns d替工

串撚到

無頁遊民

低調睇波, 高調睇GIN

姐係呢
其實
有無少少
少少
可能
有機會
俾zion巫師

你唔好害人啦

我知,
中間個矮仔叫KD, 靠抱團拎冠,
大家叫佢懦夫

去到真係打條毛了

GIN是誰?

jo-suns

zion-wizard

rj-king

zion+jabari ?

hv zion no jabari la

唔係阿
佢幾撚勁
因為常理係唔可以猜測sarver同gm係做緊乜鳩

如果 勇雷 塊雀 箭刺 拓艇
好睇到

刺ddr入playoff mode就

拓艇揾鬼睇，仲要另一邊贏波直上西決

今年好想再睇勇箭大戰
兩邊真真正正冇傷患嘅情況下邊隊贏

波叔到時就

我對佢既印象係比上不足比下有餘

佢去鵝先變到勁
不過你諗佢鵝都打到咁
如果我地呢邊仲更加唔洗得分，專心boxout同assist
你諗下

魔術出走，必屬佳品

我禾潮一樣

你潮啲棄將勁到

想睇喎，想睇河神報返早幾年個仇，個年要不是傷哂

腸棄將必垃圾
chriss knight ariza ryno 廢河 拳王 ellington

你地係抽唔到好野 人地係抽到都要放出去
唔同的?

再外加人地啲棄將惦一惦我地都會更廢

屌你好啦喎，下下都洽鳩我地

如果我上年都可以囉隻randle，clarkson返來都好
隊波應該都好睇啲

如果季初係b lo唔係ryno

下季一車車bandwagon fans入腸

講得好阿手足

ja morant

可能ball

magic有冇咁on9阿

淨係唔想luke walton入來

blocked

屌佢老母

妹妹

發覺湖冇得入po之後 公海po推得好慢

你係咪想死
我地湖人點會入唔到po

正式宣佈會然司令唔再係腸迷，我哋腸迷無啲咁癡線嘅手畜

今次我撐你

甘正常人刀吾會迷腸既 好似禾甘

呢樣真

唔痴線唔正常

好低汁啊，以後帽咁，唔係就唔攬你

字母哥應該最大機會拎mvp?

curry 2015年3分射886球中402球

harden今年暫時3分已經射咗867球但只係中308球

占士同rondo打playoff特別勁, 好期待今季佢地合作打playoff

全聯盟第一戰績

又係球隊靈魂

戰鬥力又高

應該可以打到東決

而家仲可以買斷同簽人架

太陽要考慮下搵個GM啦

出年都算大年啦

笑咩笑，下年trade lbj去76人等你冇得再我承認啊喇

都係鹿龍之爭架啦

呢件垃圾

睇返 原來今場ricky +/-值最高 (+16)

但13射2中

唉咪提

美媒評NBA歷史最佳防守陣容：外線喬神Kobe，內線石佛KG，這陣容攻擊力也是無敵！

kg kobe 轉大夢 pippen啦

mj都冇

驗眼啦

文盲眼殘都中晒，自殺算啦

禾知你講果個mj係指愛G佬

占狗係咁上下

brogdon 抖2個月

on9咩事
有講傷咩?

Brogdon exited Friday’s game with what was announced as right heel soreness after going 0-for-3 from the field in seven minutes.
A timetable of six to eight weeks rules out any return in the regular season, which ends in less than four weeks for the Bucks. If Brogdon were to come back in exactly six weeks from Saturday, that would be an April 27 return, roughly around the end of the first round and beginning of the second.

次圈見

我對大年呢個concept仲係有啲避忌
原因都係見過Wiggins jabari hype
之後好似上年都無點話係大年，但結果
何況呢個draft都淨係頭4好出

soreness都咁!?
不過東過1st round唔難嘅
鹿應該係打火/網

2019明顯小年啦，得Zion勁，其他ja morant依啲正常應該得頭五，難啲上到頭三

驚佢到時又比預期早慢好番姐

Michael Porter好期待打成點

東岸好彩有緩衝
撞正好似cj要抖兩個月，拓柒0-4都得

MVP級，第一年就All NBA 1st team

If you care about Clay Bennett's money, upside to Russell Westbrook's pending one game suspension: It'll cost him $245,891 in salary, and the Thunder will save $522,518 toward the luxury tax. So, $768,409 total in savings.
逃稅新方法

勇有curry 冇kd =25 勝1 負
trade kd please 還我73勝勇

KD可以殺死比賽

今天 韋少殺死了比賽

一個鳩就另一個上身
冇乜幾可一齊上身

乜鳩湖人12點開波?
即刻美國幾點

咩腳底根膜炎嘛

鄧肯嗰個？

短期小事

老左就大事

大概減8個鐘
下晝4點到

NY要再減喎
應該正午開波

不過星期日都冇咩所謂
對球星都好事黎

條友廢撚到

ny啲女keep住高汁

望到FOJ個折墜樣真係爽

原來mcw去左magic

大打細都咁大動作

湖個年青阿叔hard carry

全力占連炒4球協助瘤打出13-1攻勢 成功雙殺潮人

好好笑？

吾皇4射0中 仲要比人連block2球

正常發揮

無錯一如以往playoff第四節既水準

真係比foj笑閪死

我屌呀 咁都cup到
早知睇埋落去

我你湖lead緊11分個陣熄左 以為湖會贏到 點知倒輸 吾皇真係笑撚死我

唉屌早知睇埋

.....呢隊都輸 真係耻辱......

照咁睇既話詹士份約仲衰過波叔
人地箭起碼都仲係沖冠球隊
但係猢仲繼續要tank
一個唔覺意仲要tank多4年

Lin半場食蛋

VanVleet出返嚟個對比

字母同mb兩隻怪獸
玩撚哂啦

Lin應該打卡了

有球open three開齋
但係防守

foj衰收尾啦 34歲快啲退休

賤種foj

占士

不得不再提mirotic打強隊真係好撚廢，做乜鳩

袋利返返來打得好好

同埋大家覺得芬蘭仔合格嗎

吾皇只係幫湖人tank緊 禾湖抽到狀元簽一定笑到最後

咁只係證明瘤弱勁啫

真心都幾難過鵝
鵝直程搵gentry做戲

淨返13，14場
希望腸衝贏牛
排第四都ok

今季要俾瘤雙殺到
絕對唔係一件易事

VanVleet又想打巨星波

林書豪NBA生涯應該得返十幾場

馬後砲咁講 可能當時留鷹刷下數據佢nba生涯會長少少

有人要佢既
不過可能又要老底

魔術出走

tank mode

關鍵turnover

廢

樓豬 真 黑氣石

有時心諗你條仆街已經要政治庇護
就咪係咁串啲nba大佬啦
不過係幾好笑嘅

以後唔開po

咁佢係拓7嘛

木狼連季後賽都無得打

食屎龍又輸活塞

好出奇咩

點都係太串

想像唔到其他星見到吾皇咁就點敢來

占士打到咁柒我一句都冇撐過
傻閪刺狗話我太監

lm
Giannis算唔算刷分?

respect la

突然發現火箭啲球員都幾樣衰下

終於上到50分
PG Kawaii Embiid都未有

幾有you know who風範，輸5分俾人放上籃，last 5 mins +/- 5pts clutch time shot+1

My Career嚟講teammate rating起碼升半格

少煮輕手d ok?

我愛羅

城城9撚到呢

你老味, 雙開?

火箭主場咁空既

主要睇火災

爛網

湖人仲有冇機會入前8

過咗狼先講啦

數字上有可能

還有機會

Atkinson大師級rotation

意粉

原來牙皇嗰波係DAJ喺後面推咗mario 一下，跟住block撚咗

第三節返來

冇啦 拉開左 垃圾木牛

由依家開始儲人品

波叔

木牛

火災d手感籃球

木狼教練O咀 唔撚守3分

笑煮

少煮貢勁
投降了

魔球又然

手感來勝場自然來

手感一冇 30分都照倒啦 D籃板廢到咁

一朝早起身就見到占屎俾人羞辱

屌網倒水到

不了

一場啫
佢柒的機數可以同dlo都係差唔多

Dvd吹大左

dlo呢

21球FT?!

Harden 0 ft

一定係走步走到無人守到佢

21球ft, nba已死

OT

Embiid射咗手13球3分

呢個都算係joe harris最易的得分

咁撚似打柒箭個場 最後30秒入zoom

屌

仆街

on lun 9

屌 king of LA

好撚型
cls

Lou will救世界

突登睇下有冇絕殺，點知嗌左出黎

Allen dvd醒少少贏能咗

steve ballmer個樣

呢句係你口頭禪

Sweet lou一世留LAC pls

一激動真係淨係講到呢句

做咩啫

二連sixth man
恭喜

lou

傻仔dvd仲話想攞sixth man
Lou will勁幾十班波

尼克斯最近40場比賽僅5勝 但卻雙殺湖人

吾皇傳人 天龍八步

cls

宇宙廢艇一分鐘倒成10分都算經典

我皇：keep到數據就ok啦

同城不同命
人地贏到呀

點解我上面啲隊冇一隊可以輸下

你輸下幫幫忙好唔好

牙皇小氣簿又加一個

爛網第2節唔知幾分鐘由贏19變到輸5分

b2b 原諒佢

聽日打湧會輸

吾皇坦克車，全力tank

有費城唔黎，去湖人丫拿

真折墮

76人果班真係肉眼可見既天賦yc, 湖人果班 占屎應該真係唔想打po先加盟湖人，下化？

其實我皇入親嘅隊共同點有
1.本身夾好星（熱火 2.0騎）
2.有大量資源俾佢搞抱團（2.0騎trade aw換love 同 潮人cap space加yc資源）

趕住去拍Space Jam搵錢幫兩個仔做喪禮

yc破曬產

血栓

臭g係咪正評自己

好撚番啦 下季ig carry 湖73勝

3. 攞FMVP九成係自己 (Wade)
4. 可以將啲新仔當Wiggins同笨叻咁"陪養"
5. 一皇四炮小不免 佢今年話自己打off ball要堆playmaker

今年先見底姐
上季吹撚到有防守carry吾皇 一定好過係騎士

yc點排
kings
Suns
cel
Lakers
hawks
bulls
nuggets

唯有正評你

馬fans都覺得馬傷後返來好廢

而家潮慘在yc同aw比
Aw個時trade係arm arm pick完未知上限
Yc係已經起碼打左季 好似開始伏

DVT 同PE 係兩樣野黎，Bosh 係PE 係high risk 好多，DVT 你搭長途機 基本上都會有可能出現，所以要用compression socks。如果佢冇test 到係因為有hematologic disorders 既話基本上唔洗驚。

你話佢係Pulmonary Embolism 咁我就驚啦

頂見係懶係簡波打

who's cares?
最緊要係trade value跌
攬撚住過世啦屌你老味

啲湖狗仲話湖YC全聯盟第一

識養嘅我唔敢講
但我頂你ball搞左一季ft都唔識射
你估你oneal呀

想問咩係hematologic disorders

攬住既話基本上黎緊兩年會變準all star 了

好多嫁喎，例如你係genetic diseases 引致你/天生就有thrombocytopenia，leukopenia，high platelet 甚至leukemia 呢d

簡單d 講即係abnormal blood cells

如果Rule out 到唔關genetic/ rare disease 事咁咪有得救

sor唔想Google
即係如果rule out唔係abnormal blood cell
DVT可以係關心臟結構事?

猢而家好似j緊如果有ball就唔會入唔到playoff
笑到仆街

通常講緊係手手腳腳d veins

心臟結構就通常都係講緊d valve 既closure 有問題導致比多左時間去form clot 之後再stroke

如果veins入面有ice會點

stroke
之後落g league

如果個姓叫Lin會點

唔係od然後入戒毒中心咩

直接退休啦

有hiv會點

會trade咗你返來

thx大概明啲
alevel bio

我真係咁諗

入藉做支那人算啦

會簽lebron返黎tank

會送走Zubac，然後問啲Centre去哂邊

有波個陣57%

近6場比賽，Jabari Parker場均可以得到18.2分6.8籃板2.3助攻，投籃命中率為66.2%，三分命中率為45.0%，效率非常的高，帶來了重要的替補火力。

今年抽到狀元你同愛滋佬道歉

+82下季去邊好?

有頭5我俾佢屌嘴都得

我覺得lbj ball是但一個全勤，都唔使咁

咁要頭5我做gm都得啦

係學到大腸tank到盡都雙殺聯盟第一 瘤弱雙殺我皇難啲

唔知點解全部jabari 球迷都一致認為utah係最好嘅落腳點
平嘅可以去拓荒熱火籃網馬刺
貴少少咪去黃蜂

去勇

底薪都肯

KD走就頂佢個位

「結果暫時係最好」

不過老老豆豆
你入得我皇都預左佢會搞串你個party
只係熱騎時代贏到冠先問題最少化
但而家贏唔到自然先發覺問題嚴重性

阿詹比人overrated啦
真實水平同當初係狼隊既love差唔多

係巴打就幫推

你話overrated我又唔認同
你overrated到得分3萬分up嘅都幾難
你可以話啲冠有水份係長居東岸組團下嘅結果
但佢冠到都係事實
只係今季佢要食番哂咁多年「操控組團」下嘅負作用
就係當開始年華老去 其他人現今實力高過自己
加之前佢嘅抱團動作令球隊管理層反感下嘅結果

La 23 lou will

34的lebron有啲overrate, 坦白講
對比34的kobe更加唔同講法

傷前又唔見有人咁講
傷完出返黎廢左就係事實既
我都係個句 kobe傷18場一樣唔會carry到湖入po

傷後的表演好取決啦
你一係真係傷就抖
你堅持play through injury目的係po, 咁你就要入到
對我來講, 球皇級standard就係你實唔實現到promise嘅分別
何況佢clutch, defense表現真係有眼睇, 咁唔夠體力都起碼射得入ft掛

我最後的表演依期唔入黎
可能傷心得濟

明明見佢好多po都有出現

都廢事講咁多
最起碼一點係對自己講過既野負責
場外話肯等班新仔成長冇等到
場內話開play off mode又冇左回事
比人笑冇d 又惱羞放風話we will see
結果繼續夢遊唔回防

娜G 為吾皇奮戰左好多次

不如你整個template算啦

d kobe 狗永遠唔明

笑依家吾皇然後係到陰D陰D講24>23收檔啦真係

好難駁, 我覺得做人都應該係咁
講咗係就係, 一係咪撚講
我聽到booker話今年po, 最後打成咁
我都一樣睇低booker, 公平的

佢最柒單野真係23>6>23

not 1 not 2 依d佢控制唔到就算

依樣

占狗最後的榮光

望下
迪迪仔已經戰敗投降
牙權失蹤
其他占狗樹倒猢猻散

唯獨娜雞依一刻仲奮戰緊

作為反占嘅我都好陰敬佢

屌, 真係
又唔係人地迫你講
你話差一粒ring都仲可以接受
基本上, 自己assess下, 你講得出做得到
我會尊重再多啲, 再goat啲, 雖然依家都尊重

咁其實就係講緊佢傷完廢左既事實
呢樣野我認同
我純粹想講34kobe咁勁 hardcarry起黎都只係岩岩好入到
真係唔覺得kobe點樣遠超我皇
定係想講34我皇未傷之前勁到傷完18場(6w12L)復出個時
都可以同打足咁多場既34kobe一樣戰績

作為迪迪仔老死都爭唔落
上年又係咁，風光既時候就一齊風光
打勇就即閃

明明個目標就淨係屌緊d吹奏34kobe既pt
其他笑我皇個d我完全冇反駁過

傾舊有件新仔賭自己層樓話要入po啦
唔關做唔做到事
係有冇努力過而唔係死淨把口

你之前講pf個段野可以改個占狗版了

清係因為依到傾fans少姐

hupu都成日鞭囂

班球皇FANS一叫牙沾折墮就想造反

邊個pf

話說迪迪仔又縮左去邊
好耐冇見佢

咁又唔好spin到kobe遠超我皇
我心目中有機會Lbj>Magic>Kobe添
不過34 kobe>34 Lbj我覺得係事實
35-37 Lbj>35-37 Kobe應該都會係事實(我覺得)

重點都係講得出就要做得到
你係傷咪抖囉, 你直接抖多十場, 唔會再有人點怪lbj lead唔到po添
你係要出, 但又似係play through injury, 又想deliver到promise
呢樣就自視過高啦

留力下年

你套夜乜個段

咩咩天下xxxx

問心
其實九成goat
都係晚年評價歷史地位會最低
然後退左又上返去咁
就連duncan都係咁

一剎那既榮譽唔代表永恆

認真
hupu班賤種湖陰啲陰啲想推高比做all time top 5好撚肉酸

明明就算0910都係得一個主流媒體排過上頭五

依加就鳩吹話大部份都排過上頭5

驚咩
完左season LBJ又打石膏出黎話其實一直傷緊架啦

咁我又唔明 出黎唔講要帶隊入po 你想佢點
唔通個時就講定 "我而家廢左 唔好期望我帶到隊入po"?
出黎講呢d我覺得冇咩問題
就算佢柒都唔係佢make唔make promise
而係佢用埋po mode activated呢d on9 term

我覺得重點係唔好咁多新聞
大家知道慢慢退休教仔
唔好有咩promise就ok
nash衰傷比人屌但都唔係笑
近來dirk, kidd咪正正常常

34歲人叫自己king

預左啦

又咁講
你舉依幾個同foj個影響力同排名真係差太遠

首席占狗終於歸位

呢啲都抵屌阿
但你出得就預咗係咁架啦
你出得做唔到就係柒架啦
咁點解唔真係抖多十場廿場, 肯撚定唔會有依家咁多人睇少佢

多餘
佢飲杯水都可以幾篇新聞啦
佢本身加潮點冇新聞呀
佢一句都唔出又話佢冇盡領袖責任架啦
根本就樹大招風

夫子可摸耳post多次你之前改將夜個段野出黎

咩天下xxx,a米殘xxxx唯獨柏加xxxx個段

Dolan幾時賣盤

是其是非其非

foj係有top 10嘅
排789咁囉

無架
同佢唯一可以比較只有kobe(影響力上)
實力加影響力只有mj
不過重點都係, 好心衰groin你咪抖撚咗佢囉
最多季尾出10場贏6,7場, 咁都好好睇睇啦

top5

睇點出啦
就好似以前wade rondo, 依家kyrie咁
你更衣室講leak出去, 同你直接同press講個方向差好遠

據美媒體報導，常規賽第43場賽後，湖人隊當家球星勒布朗-詹姆斯透露他的鼠蹊部在第34場結束之後就嚴重受傷。

“這是自虐造成的。”詹姆斯在今天賽後的採訪時透露，“過去29場比賽，我基本上是帶著一個受傷的鼠蹊部打球。”

據著名NBA記者布萊恩-溫德霍斯特透露，常規賽第43場，失望之極的詹姆斯在更衣室裡狠狠用Jer砸了一塊黑板，導致他的鼠蹊部拉傷。

上週六和今天早晨，詹姆斯的鼠蹊部接受了2次核磁共振檢查，而且他這段時間下體一直戴著護具。

溫德霍斯特還表示，詹姆斯並沒有把鼠蹊部受傷作為湖人隊輸球的藉口，而且他一直保密自己的傷勢，不讓國王知道。

即便是在鼠蹊部嚴重拉傷的情況下，詹姆斯在這常規賽場均依然能砍下27分。

冇
MJ
Jabbar
Russell
MJ
TD
100
KB
FOJ
Bird
O'Neal
The Dream

正皮

屌想你貼去猢

“放眼世間，觀主廢，李慢慢不擅戰，酒徒屠夫，徒有境界卻無心，不過爛肉兩塊，我劍道大成，于人間全無敵，遂生大恨。”

“何恨？”

“恨不能與軻浩然對劍，恨不能與蓮生對飲，恨不能生於千年之前，與光明戰于荒原，與夫子同時代，前賢已逝，后者未至，便拔劍問天，奈何神國之門已毀，再無登天之道，如此之我，何其寂寞？”

係
想睇PF版同占狗版

上年我皇未去湖個時
臭G仲講緊kobe只係值頭10守門員

諗番起上年final第一場完左戴住個手套fing下fing下搏啲記者問佢係咪傷左
吾皇drama queen上黎真係世界級

戲子無情

撚有

on9
睇真啲原來假新聞黎

諗到邊個徒有境界卻無心就error左
pf一係好勁一係好廢

想當年係到同人嘈我皇歷史地位
你先貼晒d傳媒排名黎屌kobe唔值咁高
而家反目成仇

我都有印象

你之前post過出黎

foj只係個欺世盜名嘅賤種

唔記得左

今朝串鳩完你 煩請爬文 屌你老母

今日柒到咁 身為一隻占狗仲可以講啲咩？？

望下娜雞
你再望下自己

狗都識吠兩聲
你呢

證明你仲未湖得晒

正路依個時候應該貼歷史

應該屌返轉頭

唔係成日話佢傳傳傳架咩

依加咪孭起左啲波瘋狂出手囉

以前高比都係咁

反占=反高比
你諗你

無謂啦 以前係勁 但今日2019年真係好廢
我真係唔知講咩好 搵唔到籍口比自己

垃圾
做湖狗都做唔得似

回頭是岸吧施主

湖狗都係晒狗竇喇 仲會出黎吠咩

賤種foj依加後悔去湖未

一入playoff即刻轉做加州勇士迷啦

我轉返做火災迷

臭G算唔算NBA宇智波鼬

台主=佐助

咁即係宇智波一族=占狗們

去76 搞撚到污煙漳氣 你就真係後悔喇

邊個係六道

共通點係大家都有中二病？

咁我抽你皇水點解要jer9我

你就中二病

所有刺狗都有

eg型天得12碎

yes
收晒占狗皮之後
又對台主言傳身教
咸左

咁都明知佢廢即使你好憎佢，洗唔洗場場抽 日日講 有冇必要無止境製造仇恨？
唔覺好無聊？

?

咁平時夠日日笑鳩西波龍 拓柒0:4啦

永遠懷念孟菲斯二八熊

一兩句 同出公海打一大篇文感覺差好多

超 季初啲潮迷咪又係咁搞馬刺 你又唔唔咁講

我都係繼續無視佢算好自我中心

有冇係咁開Post先？

有

好簡單
你吾皇壓住幾多人
就幾多人反
你見成堆kobe狗陰啲陰啲知咩事啦
刺狗都乘機鞏固添燈勤個地位啦
大勢力嚟講
你見位於頂層嘅勇士/紐約人唔會出嚟落井下石就知咩事啦
無利害關係嘛

笑死

唔關事 我對歴史地位呢啲野冇興趣
純粹反感佢對佢啲fans

瘤弱俾潮食左個pick嘅 就唔慌冇利害關係

勇士邊度冇落井下石
直頭開post個啲有啲係勇狗黎

經過今日之後 更加肯定占士 比人交易又提高左

季初啲潮迷唔係有風使盡利
而家都唔會抽到爆為止啦

咁小氣
理論上佢地唔使再睇詹狗一眼架啦喎

係恥笑下第一人嘅下場啫佢地

仲有 我今年一個po都冇抽過吾皇
講到出面啲po都係我開咁

所謂終極的交易籌碼，就是我自身化為交易籌碼這件事

我又唔否認某啲痴線球迷成日話吾皇GOAT係好撚on9既

關事，但唔係影響太大
就算全部詹狗溫潤如玉
老詹都係日日俾人抽水

趁佢仲有價，快快手交易咗佢，換D可以真係幫到隊波重建嘅人啦

啱 問過joe ingles未

話算jabari 一直俾人話新melo
成個生涯根本無一年係似過
似熱火詹多啲

主要我會係咁 其他就唔知

似佢一樣唔識防守掛

Even 我上年po都係撐湧對家 有幫下台主口
但今年唔抽對唔撚住自己

我上半季贏輸都靜到冇出過聲
唔洗比人抽咩

on9
打法根本餅印

如果全部球迷似你就好了

其實湖人夏季可以點做
真係trade走lbj？

Ki想投靠我皇嘅都叫

公道d講句
原陣夠做
何況仲可以簽多個星
點解會擔心湖人
擔心木狼灰熊點搞好過啦

講反話死全家

但你加持完啲隊好多都p哂k呢

ig好番未?

咪亂講
我勇迷

立過下po唔係話好返？

應該唔會再復發

我支持胡人將foj射返騎士

都係個句 trade lbj嘅 我以為撐潮 加唔打丁一年

邊有可能trade ，就算後面幾年打唔好，牙皇嗰朶齋賣票都爽死啦

冇射波冇spin move既melo

jap step

其實la本身啲飛都叫賣得好
始終la 大把人想朝聖

一個已經入唔到po 既球員，討論度仲咁高，真係奇景

我皇入到po先唔會有人討論
入唔到先出奇嘛

咁牙皇唔係“球員”咁簡單

當年強姦犯咪一樣

話說睇hupu狗鼻好似出左本小說
想睇下佢會寫到啲咩出黎

勁個d走曬

所以佢兩個D影響力，唔係259刷幾個fmvp就比到既。

唔係佢寫架
佢出版咋

即係博人傳咁

超，259係hupu依加差唔多alltime no2啦

周街問人識259定foj
一定foj多d人識過259

Foj 同kobe一樣好識經營自己個名架

我幾鐘意我杜個格
幾chill
從來無覺得過佢想追歷史地位定咩
只係想有冠同打輕鬆籃球
贏到就得

259呢點係小學雞程度

而家玩街都係居里， 其他人可以慳返

隻死猩猩扮哂捐左半副身家去捐個i promise
點知比人踢爆只係出少少錢，其實大多數係其他人捐，佢條撚樣就拎哂光環

好撚嘔心

kd點會唔想追歷史地位啊

仲出面過foj

捐錢其次啦
佢老死rich paul冇風皇佢撚有今日
同樣有連帶關係先做到經理人嘅卡舅咪又係做唔大

Kawhi當年冠左即刻唔gur要出tweet就知佢care

唔care佢老母

最撚煩真係呢種人
口口聲聲就話乜寫淨係識玩籃球, 唔想理其他野
日日就用burner act屌人, 自己就鳩圍抽水咁
259快撚啲死啦屌佢老母

我真係唔覺我反而覺得佢出走係唔太care人點睇嘅原因

咁自己好打咁多
fmvp俾左個二打六，酸下姐
咁基本嘅care一定有
係我杜胸無城府姐

真心覺得唔care

當然唔care係對比性
唔係真係見頂嗰種

你酸得就係care啦

咁當然啦

咪玩喇。

佢緊係唔care佢老母啦
連個老母係你手上佢都唔知

真心

點解咁樣讚我

唔Care唔會小號屌人咁柒啦

可能係史上top2 care球員，開埋twitter假ac 自己覆自己洗底

咩事

lbj黎左後，湖人票價好似真係高左
但係隨著lbj爭議愈來愈多，叫價力只會愈來愈低，趁佢未跌價好勁，問下價都係唔錯選擇

慘

勇迷有唔少湖迷
湖迷有唔少反占
可能就係占士而家果隊自己反自己人呢

on9 走果d根本全部都冇潛力 ceiling低

小你老母號

fun son 咯

你開個啲全部入曬我數

on9 唔入廁狗數入邊個數呀

其實就算lbj今季點樣柒
都會係最佳sf
啲人而家抽佢水有乜用呢

我都會分身屌人啦
但我唔介意

佢同膠比都係足球圈D人都會討論埋佢地。以前睇西甲好多人成日講咩凌晨4點鐘既洛杉磯。

你抽水抽靚女興奮啲定肥婆興奮啲

屌 以為吹個啲小號 心諗up乜9

有得笑唔笑唔通留番拜山先笑

佢點追都超越唔lbj

好快就到清明
到時候你再慢慢笑都得啦

仲有Harden

harden得中國多姐
mvp level嚟講少啦

有無青熟波鞋
如果想買AJ11係邊到買😅

心水清
可能因為draw foul+flop 黑人憎

起碼算係人氣TOP5
今年拎到Champ的話直頭取代埋LBJ都得

hupu>識貨>喬丹>aj11

harden ig fans 9m

lbj 47m
kd 10m
curry 24m
wb 12m
irving 12m
wade 12m

球衣harden 第六
all star vote harden 11

Lonzo 6.2m

LBJ今朝真係柒撚到

NBA 第一人 -> NBA第二人 -> 歷史 5強 -> 最佳SF
乜要求降到咁低呀

呢啲咪真占狗囉 打不死

我皇柒左仲要擺 pose 俾人影相

hezonja 其實真係好勁

勁碌撚

咩時空

吾皇無人要

佢唔咁多意見都冇事
你有冇見過波叔好似佢咁咁多聲氣
又有冇見過呀wall訓係床到都諗緊點trade哂啲隊友換星？

屌奶星
吾皇點折墮都未至於攞波縮黎比下話

咁4000萬全聯盟都係得呢幾件

同埋波縮好失禮你咩 人地西3呀

你都ON9
攞吾皇同呢D凡夫俗子比
級數點同

香蕉船兄弟全部晚年

吾皇：我有件MVP我駛輸？

我黎

吾皇WADE都叫風光過
另外個兩件

中學都未讀就唔好上連登喇

波叔今年仲有機champ
唔明踩到佢咁盡做咩

聽日jabari對favors
難搞最驚打重型大前

Agger ar ching 一線鷹都仲有機會入playoff
同champ

聽日腸牛大戰
相信都係最矚目

依場真係唔知贏唔贏好，不過都係想贏多啲

都唔知你up乜7
舊年傷cp後輸最後兩場
今年4場常規贏3場
今年勇依然係最大機會champ,箭係有機會champ，其他28隊係0機會

夠鐘捧雀

luv you

感覺今日會豬

打得幾順呀

咩都唔驚，係驚+82

Ok收返

尾果幾個戰術run得唔錯呀

anyway多謝

不嬲好j

係成日炒open shot

隔左13個鐘再自己推返

精神分裂

發覺自己講漏咗多謝

屌住緊果間airbnb斷咗wifi無得睇波==

+82好勁

beal

仆佢個街reddit啲links俾人block曬.......

呀龜今日冇出播

無出殺得仲勁

😳

冇出贏輸都有得殺

Lin 半場估計打卡了，0起手

唉快啲死

有兩個summer league MVP同一個summer league FMVP

大腸重勁過巫

mo c最強戰力過左腸，緊係

it狗唔係out of rotation 咩今場有得出

最後一次機會掛

回家所以比佢出一陣

moc啲防守

favors 傷左？

yes right hamstring tightness

烏冬打第三c真係好正

Curry 成節都炒 剩係入呢d鳩波

收jabari ok?

好耐無睇nba, 點解gsw 個bench廢左咁多既

呢場夠做，fav 打卡休息一下

niang>jabari

如果唔係播佢片又唔出就好柒

今日個個都打得咁好

希望今日有得笑下雞塊

收皮啦

活塞食屎啦

po笑邊隊

都入唔到係咩玩法

plumlee隻色都幾樣衰

ok好撚型

食蕉答多次我
反barton未

難d 差

贏龍輸騎

屌你奶波都唔識傳

佢無出griffin
不過點都拉唔開個下
覺得drummond真係到哂頂, 一世都係籃板機器就無

睇緊巫?

Si

唔係一個level

佛祖 做咩，8射0中

返嚟爵士懷抱未？

愛爵士反咪嘈得唔得

80:80

duck

笑死 拎唔到分仲俾塊拎多2分

呢節4個to

ok

同我打2k 一樣

其實d球員唔會同啦啦隊做愛咩？

你又睇中啲咩......

唔知點解好憎d 比例好奇怪既人
身材修長好似tmac果d會自然地覺得正
it9 mitchell booker bledsoe 依d真係不了

好奇問下，Boston d女咁柒

griffin?

IT係咪因為播片所以先係度？
佢唔係早幾日比人waive左啦咩

哈利

唔係waive，係out of rotation

wiggins正？

屌你咪撚用電子鼓入wonderwall啦on79

jeng

終於明點解你睇親啲球員都柒

it9 175嚟講身材幾fit 啵

淫k手感一齊brick

8射0中

smart一打三, 入面兩個高佬
你就死返出去啦

食蕉個腎頂住

就咁睇唔會睇得出架
你要睇平時broadcast，就會見到落場邊個特別成舊波咁.

笑死bos下下都係得單打

又win

不嬲冇咩進攻戰術

今日著murray定jokic出街好

jokic啦
on9, 勁到癲

jokic啦死肥仔

有都冇撚用啦個個玩政治

Murray做乜鳩

無睇幾年波，做乜金塊咁勁既

今年冇咁神經刀，不過唔知po 會點

金塊搞掂
轉睇我勇先

定著millsap

譚仔打得好差

金塊會唔會做西一，然後大家鬥爭458位？

鬥避就真

入多球，做highest scorer

20分，多謝大家

打咩撚
湧一打卡lead幾多都g

ff 一野
金勇箭爵刺拓雷艇
咁就ideally 啦

J lin垃圾時間刷數據
無用架啦

x - Philadelphia 76ers

LAL - o
呢下你洗唔洗打J打到入院

睇湧剌好
定睇雷有幾柒

其實都冇人知道係咪真係入唔到
雖然入唔到ge機會好大

btw 下個post我開，得唔得？

要去譚仔加底
加碟豬耳

講得咁易

咖哩仔同湯臣越黎越大支野

豬耳正wo

講定標題
唔可以燈樓豬, 唔可以唔提樓豬
唔可以笑柒猢, 唔可以唔笑猢

我講咗以後唔開，儲人品
所以隨便

屌你改名做259

❤️❤️❤️

改做賭撚斷腳
我ok

咁除左"湖人舊將全隊第一高分"之外
仲有咩可能性

或者食元氣都好

賤種湖
賤種FOJ

唔好啦
我喺牛嗰個post都已經畀人話係神燈
不如你諗名

豬耳 大土匪

你好愛kd

好

改咩都會被人屌
不如topic名已經係召喚隱性大戰早晚
人都到齊了

賤種FOJ全家不得好死

其實我原本幾反感
見你提佢兩個仔, 變埋好撚反感
但你講得多, 我開始有啲想笑
依家你唔提佢兩個仔, 我覺得有啲唔自然
我有咩問題

禾唔燈

LeBrick James all family dead

其實應該係magic不得好死

原來剌主場真係癲
三個都brick到

rip 臭G ，rip 癲濟公，rip夫子

刺可以抖下未？贏咁多場

熱火生性啦屌

芬打落地獄啦真心, 廢到

Curry wide open都無埋

刷分仔好西

嘩derozan...

今場打湧你估我唔想贏

睇多三分鐘再過來

新聞？

刺防守唔係廢廢地架咩

咖哩哥 你肯求饒佢咪讓你囉

Cousins傷/抖

我勇追極都追唔到
袋左1.5分

一間我勇輕鬆一波流收魚翅皮啦

我地XXXXXXXX又可以出黎抽水

雷
我騎

一你個頭咩
馬刺睇住黎食啦

你估打箭咩 穩穩陣陣打mid range加post up 手感差D都追唔到啦

醒啦剌, on9 foul kd
就追到啦屌

手感癲

仲想屌derozan on9 shot

沒得唔射啦

突破心理關口

魚腩

第一節brick到咁就知輸硬
希望手感入到playoff唔好繼續brick

只可以講derozan今場好撚clutch

9連勝第6
又諗起上年jazz

垃圾刺場場練膽大會佢開始慣掛

湧個垃圾bench睇到笑

第一節被人炒12分
真係無撚用架喎

西4-9 又打晒交咁

無9啦, kings玩完

季後賽鎖定晒啦
第9爭唔到

傾屎難啲啦

大敗五星勇

佛祖咖哩放過垃圾刺啫

大勝五星勇

串到

屌被人炒30分啦
囉個波兩秒又被人囉
ayton囉到板一兩秒就rip得走
on lun 9, 垃圾, 打緊乜

洗唔洗咁多負評

刺狗無咩勁，係人多

arcidiacono啲cross passing好撚準
希望下季dunn快啲死

Fake跌咗 彈後再射9你
剷個籃 馬上擦板收你皮
開創咗 傳奇歷史 肆虐各隊 球場上

係咖哩哥 笑口噬噬遠射入你波
咖哩哥 控波如神fake到你都傻
跪咖哩哥 你肯求饒佢咪讓你囉
咖哩哥 Carry勇士

勇雷1st round大戰confirmed

你仲推, 我見到都負評返

假腸迷

醒起返去睇下

又多咗兩個

ayton你空撚哂就上籃啦仆街

巧玩

war for tank 啵

ok 咁多人 唔敢反刺狗魚腩了

決定以後大大力屌
睇到嬲

虹虹, 奶, hill, 書生歸位未

利申 我冇負皮你架

臭G, 完regular你打返哂出來
整合下

真心都唔撚明
明明刺唔係咁多fans

露寶正一on9仔

整咩合

教練首歌黎

多廁狗攪事

即係原來咁多負評都仲未計埋你份
仲有大量隱藏刺狗

is buddy

okok

屌你當值唔係又衰ft下話

mavs上年公開都話tank

可摸耳唔好咁明顯

講低賤，刺狗認第二，只有湖狗可以認第一

馬刺吹大左

誰大誰惡誰正確